可唔可以叫外賣 pizza 去機場送俾任何人?

東涌送唔送機場?

Foodpanda

佢可以搵邊個接頭

坐係接機大堂既香港人

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

機場應該有人要負責接頭
支持推舉一個代表負責接收物資

原來 pizza hut 可以送去機場..落到單.

係機場見頭暈可唔可以 call 白車?

可以叫外賣Pizza去機場 琴日已經有人咁做

師兄係咪真？

外送地址:
新界, 赤臘角, 暢達路1號 , 香港國際機場一號客運大樓, 1座, 1層, 1室

呢兩個月我輸到得返錢，咁就唯有幫下啲學生，年輕人

閣下的訂單預計送遞時間是13:00
按「確定」送出訂單